去邊倒數好

樓主mk到

應承我 呢世都唔好再倒數

究竟倒數有咩好玩

樓主倒數佢人生最後時刻

中聯辦

屌 你喺度問真係博畀人屌
呢度唔係死毒撚 就係鬥黃撚
最鍾意就係將 政治帶入去節日
坦白講 佢哋咁做我覺得同小熊維尼 同埋中共唔俾人慶祝西方節日一撚樣
有本事叫佢哋 唔好慶祝農曆新年一封利是都唔好攞

你似弱智

香港搞成咁仲倒數

樓豬藍絲💠🌀💙

直升機

12/31 MBC 歌謠大祭典
MBC 歌謠大祭典同樣延續每年傳統，選在12/31跨年夜舉辦，MBC 歌謠大祭典將請來由嚴正花、李孝利、Jessi和華莎組成「退貨遠征隊」合體出演！此外，由於Big Hit娛樂將於同日舉辦家族演唱會，因此可以確定BTS防彈少年團、NU'EST、GFriend等團體將不會出席MBC 歌謠大祭典。

Don’t know doing what